中國變非常弱！ 川普：關稅為中國帶來毀滅性影響

中國變非常弱！ 川普：關稅為中國帶來毀滅性影響

〔即時新聞／綜合報導〕美國與中國貿易戰不斷升級，美國總統川普最近接受訪問表示，徵收關稅對中國帶來「毀滅性影響」，中國正在成為一個非常弱的國家，中國非常想要達成貿易協定，因為許多企業為了避稅正在離開中國。

綜合媒體報導，川普30日前往科羅拉多州的空軍學院發表畢業演講前，在白宮南草坪接受媒體訪問，有媒體詢問如何看待中國可能用限制稀土出口反制美國的貿易戰，川普沒有正面回答問題，他表示，中國非常希望與美國達成協議，美中原本有一個協議，但中國破壞了協議，如果可以重新開始，相信中國不會重蹈覆轍。

川普指出，「美國正在從中國徵收上百億美元的關稅，中國正在補貼產品，因此，美國納稅人只花了很少的錢，如果你看一下通貨膨脹和價格，它只上升了一點點。」

川普強調，「關稅對中國產生了毀滅性影響，人們正帶著他們的公司一起逃離這個國家，這些公司將前往越南或亞洲其他地區，他們甚至來到美國，因為這樣的話沒有關稅。」川普說，美國對中國做得很好，中國非常希望達成協議，因為許多企業為了避稅正在離開中國，正如伊朗已成為一個非常弱的國家一樣，中國正在成為一個非常弱的國家。

唔信, 你再加大啲試下.

當年中國都係襯美國攪緊恐怖份子/中東佬果時發圍
今日到中國比人攪, 好快東南亞又會好似當年中國咁挖起

講得多就變打飛機架啦

d廠搬去東南亞/印度

其實我覺得未來10-20年, 越南同印度會用工廠呢招挖起

直接收佢皮la~侵侵

蝗蟲燒不盡，回血又再生呀

睇今日嘅狀況似乎真係會咁

印度難d,d國民質素差成咁 無返幾個世紀教化都改變唔到d乜

中共一路同美帝打貿易戰，一路繼續打壓人民。

垃圾侵唔敢加稅正契弟。

最多搬去 越南 柬埔寨

不過好老實講, 中國一早都想減小工廠, 佢地依家大把本, 用黎投資仲發

支持由美國統治支那國99

中國都係差唔多
未及圍前中國一鳩樣
依家叫彈起左 咪一樣無乜質素
根本無夫升過公民意識 只係洗腦

投資咩好？
科研？
定係地產？

印度人民質素跟越南人口數量限制左佢地倔起既速度跟程度，無可能跟中國比，而且佢地亦無中國人咁無所不用其極偷人野

中國又贏

當年中國咪又一班生番....

想減少到唔比人執笠

唔係生番問題，印度人最大問題係懶

無工廠, 工人失業先係最大問題

印度個文化大獲好撚多
單單宗教戰爭都煩撚死

好悶

今次貿易戰史稱: 打飛機大戰

起碼將工廠打散左先
第時邊個國家想作反都冇支那咁大本錢

印度注定係FACTORY KINGDOM（最低層個D），但係越南唔同，佢地有力挑戰中國，重點係呢2個國家要合力先得

當年支那咪一樣
有錢會提升生活質素 文化呢家嘢 你唔係想講支那有呀

印度 印尼 越南 菲律賓 巴基斯坦
呢堆好多大企插咗旗多年 佢哋要移師去呢啲地方根本呵洗大費周章 只係中港果堆死嘅死 殘嘅殘

係中國, 人根本唔係一個問題
生死都唔關國家事

越南人管理層無中國人咁奸
平民無中國人咁奴性，金融上又無香港呢d地方大力推上去
難小小做到中國2000-2010果種爆升
慢慢升都有可能

去到一個臨界點的人就會反抗, 歷史上唔止一次因為咁而動搖政權

唔一定
印度嘅種姓制度係好有利資本主義嘅剝削，而且印度有被殖民嘅歷史，佢哋對西方思想唔太抗拒，而西方國家亦好願意協助印度發展亦好接納佢哋，而家M$同Google個CEO都係印度人 。

哲學問題，一個國家冇人仲係唔係國家？
死冇問題，咁作反呢？

有種你就加大佢
你覺得我國會怕你咩
我國只要一亮劍

即係你玩三國志, D士兵死左幾萬, 返去再徵兵補番條數就OK

華為話未驚過，侵侵你試下再大力D。

乜撚野叫挖起? 掘?

侵侵口技一流

印度iphone
開盒有咖哩味

覺得開始打完 但未到中國射哂出黎既程度

開始打緊*

可以再大力d

係呀, 一口氣搞掂佢

除咗越南同印尼
我對另外嗰三個有保留

咪就係 加咁少邊夠
加大陸人稅 減返美國居民既稅

如果人民對政權係完全冇威脅，就唔洗玩消息封鎖同鉗制思想啦

就係因為做左呢樣工作, 話之佢地會唔會餓死, 你地都反唔到我

中國出大招 充公人民財產

弱國 點得呀